網上行sale請進，新客戶

1000m + 新聞 + discovery channel
1000m + 新聞 + discovery channel + 睇波

唔該晒